做gym唔好講比人你發夢 有唔少黑警或退体黑警當兼職運動教練，尤其是器械健身教練

10

9

8

7

6

5

4

3

2

推

1

唔單只做gym 平時係公眾地方都唔好大大聲講啦 驚死人唔知咩

pish

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

push

係咩公眾場合都唔好講

推
千祈唔好同陌生人講發夢經歷

上次先見到有人係gym房係度講

防人之心不可無

唔太明啲人
點解咁鍾意喺出面講自己抗爭啲事情

Pish

up

Push

唔好話公眾場合，對任何人都唔應該講

就算係親戚朋友你好信任都好

點知會唔會有時講漏左出去

你自己知得架喇

可能覺得好驚險，想同人分享

推 有時係餐廳都係

禍從口出

九成事後被捉嘅手足都係周街講夢境出事

做gym就畀心機啲，唔好係咁吹水

低安全意識

正常既，人好鍾意分享自己既難忘經歷

忍下啦屌，留返將來同d子孫講

你講得啱
個集中力要係操緊既肌肉到 操出嚟個效果先會好d

根本就唔應該同任何人講

幾時都要小心提防

何時何地都唔好講 講左唔會威D嫁

講到口臭
喺大group約大家一齊出街
喺ig現場直播 事後報告
有人睇完提完佢 繼續照post 驚死人唔知佢有份

唔好講發夢嘅野
但可以屌狗
講睇新聞見到事實
等佢地知自己有幾過街老鼠

大家小心

gym特別大問題係因為成日去，都係嗰班人
而公司係有哂資料

我都有做開gym ,好彩冇講

威囉，疊馬，英雄主義

講得岩

有時特登講就係想識別出邊d係休班黑警等佢地無gear即刻獅鳥佢地

推，其實發夢就唔應該周圍講啦

推
發夢既野唔好周圍講

Useful post push

康文署有教練咩.

好重要, 推

C

大隻佬們請小心

幾無危機感先會同人講自己上前線...

Tui

任何公眾場合都唔好提發夢既事呀
大家一定要再再再記住

呢個要推

推！！！！！

gym撚小心D
特別係P記

而家已經唔敢同陌生人講任何第一身嘅野

其實任何時候任何地方都唔好透露自己行蹤

Push.

不嬲好多阿蛇

呢樣真，真係試過坐公共交通工具，有人高談闊論講自己係前線、做過乜乜乜咁，仲要我帶住earphone 都聽到好清楚

呢D場合要冷言冷語含沙射影

講到佢地無地自容

千祈唔好講左D危害到自己既野

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

基本

發夢點會周圍講

黑警緊有一件喺左近

可以食女嘛

大家真係唔好公眾場合講自己發夢/講到自己好黃
你永遠唔會知你附近有冇藍屍/黑警

保護自己

贏左既話想點講都得
依加忍下口先

係，無論咩場合都要小心講嘢

今日先見朋友比另一個朋友篤灰
更加唔好話陌生人

推！！

tui

推
推
推

正常都唔會周圍講 最高境界係出去根本無熟人知

係邊都唔好講自己出去啦on9

老實講
前線巴絲喺咩場合咩情況，對住咩人都好都唔應該講任何關於自己喺前線嘅經歷
真係要識得保護自己

黑警可以撈part time ga? 騙OT仲唔夠？

其實係邊到都唔應該亂咁講
除非真係你信得過嘅人啦

出街就唔好大大聲亂講嘢

成日咁做
仲好似做電台咁講下咩叫法治，藍絲想法幾撚錯。
同咁新疆集中營，我就係人型發聲連儂牆

On9！根本任何人都唔講得，最親都唔得，除非係立場好一致嘅人

任何地方唔應該透露你唔知有冇有心人士聽到又錄音 隨時被狗拉咗無人知

有冇慈雲或黃大gym友

推，其實唔好喺任何公眾場合講任何發夢野

依樣真

最好邊個都唔好講

我見有個巴打帶電單車頭盔來做gym, 聽到佢講好似話操完去發夢, 我心念操完重有L力咩, 真係有d想埋去同佢講

幫推，gym房真係好多狗隻，小心講嘢

唔周圍講自己前線幾威威點食女牙

推到個個都睇到

幫推

想知係鳩估定有數據？

推呀

可能大家好想搵到同路人分享心聲
但真係要慎防對方只係扮同路人......

啱 心態正確
忍住唔講係辛苦 想搵人傾訴下都有d風險
但冇辦法
記得之前睇到有位巴打話自己直頭扮到好似政治冷感咁嘅款

你睇啲健身撚咁少出嚟抗爭就知道佢哋個場係藍色㗎啦

我

仲有人咁純

幾時都唔好講啦，好光榮咩，靜靜地贏咪好囉，冇人想知你為香港付出左D咩啊